和勇都入黎！教你點樣打鳩藍絲廢老

就係下跪大叫唔好

推

唔好打
真係唔好
最緊要係頭
唔好 打頭

推 1/10

推 2/10

推 3/10

推 4/10

唔小心踩到姐

老人家關節脆, 一踢就斷, 大家唔好咁做

推 5/10

推 6/10

推 7/10

呢招黑警一早用緊。

推 8/10

推9/10

推10/10

佢跣親姐

應該錫佢春袋